Sales入黎，半年內電話Plan夠期

比個最優惠plan我，即join